每晚都呢個時間醒

成日都4:10分無啦啦起身，跟住聽到樓上拖野聲

仲有腳步聲都唔知搞咩

有無人可以救我

搬屋前都無 搬完屋最近先聽到

上去睇下

半夜 點敢

岩呀 上去睇下啦

淆底

唔上去 咁你可以點
搵多條友陪啦

屋企人訓著哂 今日第三晚呢個時候醒

或者聽日落去管理處問看更

屋企人聽唔到

佢唔算大聲但係醒左聽到訓唔著

會唔會係倒垃圾？

要搵到源頭先安心架

我都唔知 但係邊有人四點幾倒垃圾

唯有同看更講

有啲新屋苑會有夜更垃圾呀姐倒的

樓上真係有人住？

好撚恐怖
搞搞佢好喎樓主
維持咗幾耐

唔知有無人住

搬左過黎一個月，開始左三日

樓主有無啲咩病？ 聽聞拖鏈聲係死神準備要拉走啲就死既人